大家都係收錢 點解bomba下場慘過試當真咁多

論短劇有足球場
論長片又有獵逃
論搞笑有kibi
論女仲有kikko
論唱歌仲有音樂故事
bomba當年真係行得太前

因為bomba藍

因為 Bomba 唔值

收錢嗰陣 Kibi 都走撚咗啦

我中意bomba多過試當試當鳩得黎唔好笑

仲諗番起當年個post標題
咩bomba率先開始垃圾徵費

仲有公子個300蚊耳機

其他都算

Kikko都夠膽死吹奏

你係打手定佢本人啊

睇人 fox兩兄弟個格衰

偽題目
收皮

又出黎試水溫

搞收錢嗰陣時kibi快走撚咗啦，kibi撚咗質素差好多，仲收錢
不過想當年伍公子真係走得太前，因為個耳機比人屌乞衣屌到而家

試當真仲要幫藍店賣廣告

因為佢趕走kibi

黃絲內循環

冇留意兩個channel
想個社運期間啲成員有冇出過聲

Kikko都攞出嚟講

Ching 抄gif

sor9

你喺邊度搵㗎

許腎同豪哥有

杜民澤食KFC又唔見佢收皮？
呢個point唔計

豪哥又開post

周圍